連署「認定中共是恐怖組織」提前達標 白宮須正式回應訴求

白宮網頁「WE the PEOPLE」發起的「要求認定中國共產黨是恐怖組織」連署提前達標。（圖翻攝自WE the PEOPLE網頁）

〔即時新聞／綜合報導〕美國白宮「WE the PEOPLE」網頁10日發起連署「要求白宮認定中國共產黨是恐怖組織」，原定要在9月10日前達10萬人連署，但在今（29）日提前達標，意味著白宮須對此作出正式回應。

該連署原定在9月10日截止，不過今日提前達標，突破10萬人加入連署，截至發稿前已有101672位網友同意連署，目前人數仍持續增加當中。連署通過後，白宮就須正視這項提案，並對訴求內容給予正式回應。

一名署名「PL」的民眾在8月11日發起連署，該連署提案內容指出，在執政70多年的過程中，中國共產黨做了許多人類難以想像的可怕事情。這些惡意和邪惡的行為包含偽造國家歷史、壓制言論和新聞自由、數萬億的洗錢、活體器官摘取、性騷擾和對未成年女性的攻擊、濫殺無辜的公民革命藉口等。「有鑑於中共軍隊最近偽裝成香港警務處對港人採取暴力行動，我們請求正式將中國共產黨定為恐怖組織」。

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

咁會點 係咪可以制裁 唔比佢地蝗蟲周圍去 要鎖國

警拒批民陣8.31遊行集會 岑子杰擬上訴

[一齊拎no no]
利申有三幾次拎不反對通知書嘅經驗

2017年7月1號香港民族黨舉行淪陷20年悼念晚會，唔單止拎唔到不反對，而且收到禁止集會通知書(唔係反對)，再宣傳該集會，已經可以被拘捕。

當你拎唔到不反對，你係可以上訴，咁佢要揾幾個社會賢達，例如退休法官，組個panel處理。果次上訴 #香港警察 請哂律師，然後整理哂香港民族黨或我個人嘅街站、集會紀錄，cap網上啲留言呀(you no gun you yes gun果類無聊野)，呢樣果樣整個powerpoint。當然你都要申述啦，我冇野講都得嘅。搞左個上晝，否決左我嘅上訴。

香港作為一個發達嘅公民社會，人人都可以去申請不反對搞遊行集會。例如我號召全球華人，參加撐港獨遊行，山東街頭行到尾，預計1000萬人參與，我行入任何一間警署就可以申請，唔批可以上訴。

你知啦，香港而家個個禮拜示威，又冇大台，同一時間有一千幾百人申請不反對有幾閒，50人廣東道遊行街頭至街尾，50萬人中聯辦門口集會，299人中國外交部特派專員公署前集會，400萬人遊行過紅隧。唔批嘅話，我咪上訴囉，你又要揾幾個社會賢達嚟處理。

#公安條例 #惡法 #不反對通知書 #nono

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力